# Première NSI au lycée Henri Avril




Voici les différentes parties du programme 

## :octicons-file-binary-16: Repésenter les données  
[Représenter les entiers](representation/base_numeration.md){ .md-button} [Représenter les reels et flottants](representation/reels_flottants.md){ .md-button} [Représenter le texte](representation/codage_texte.md){ .md-button}

## :octicons-database-16: Table de données  
[Traitement de données en table](table_donnees/traitement_donnees.md){ .md-button}

## :fontawesome-solid-code-fork: Réseaux et internet
[Réseau](archi/reseaux/reseau.md){ .md-button} [Protocole TCP IP](archi/reseaux/TCP_IP.md){ .md-button} [Sécurisation](archi/reseaux/securisation.md){ .md-button}

## :simple-linux: Modèle d'architecture et système d'exploitation
### Architecture
[Modèle de von Neumann](archi/OS/vonneuman.md){ .md-button} [Les systèmes d'exploitation](archi/OS/OS.md){ .md-button} 
### Echanger avec la machine
[Logique combinatoire](archi/OS/logique_combinatoire.md){ .md-button}   [Assembleur](archi/OS/assembleur.md){ .md-button} 
[Linux](archi/OS/linux.md){ .md-button}   [Assembleur](archi/OS/assembleur.md){ .md-button} 

## :simple-python: Programmation
[Bien démarrer en programmation](Programmation/demarrer.md){ .md-button} [Conditions et boucles](Programmation/boucle.md){ .md-button}  

[Fonctions](Programmation/fonction.md){ .md-button}  [Types construits](Programmation/type.md){ .md-button}	[Tkinter](Programmation/tkinter.md){ .md-button} 

## :material-robot: IHM
### html et CSS
[HTML](IHM/html/html.md){ .md-button} [CSS](IHM/html/css.md){ .md-button}
### javascript
[Découverte de javascript](IHM/javascript/introJS.md){ .md-button} [Programmer en Javascript](IHM/javascript/programmerJS.md){ .md-button} [Les formulaires](IHM/javascript/formulaire.md){ .md-button}

### Robotique
[Robotique](IHM/robotique/robotique.md){ .md-button}	[Projets Robotique](IHM/robotique/projets.md){ .md-button}




## :fontawesome-solid-diagram-project: Algorithmie

[Introduction à l'algorithmie](algorithmie/intro_algo.md){ .md-button}	[Complexité](algorithmie/complexite.md){ .md-button}	[Algorithmes de tris](algorithmie/tris.md){ .md-button}	[Algorithmes glouton](algorithmie/glouton.md){ .md-button }
</br>

[K plus proches voisins](algorithmie/knn.md){ .md-button }


   


